易潔鑊

今日睇電視, 見有人一邊遊行, 一邊用鼓棍敲打隻鑊, 好似幾有氣氛~

易潔鑊